想開個唔搞谷聚純吹水90-00後tg谷

歡迎平時學業/工作忙碌又有想有人傾計,傾心事，傾工作，傾學業既朋友加入

填下id 就ok

Pish

已加曬你地

加

跟車

開始多人

pish

好多人入

已加曬大家

Add me

加左

填左

一入gp班人起哂鋼
老馮要傾18+咁